我愛英雄聯盟，真的很愛谷

歡迎各界熱愛打機人士加入，無女溝無綠帽，尊重，友善，包容。

有興趣留TG名，我地好快有專人聯絡你

我愛英雄聯盟 真的很愛 信我 很愛 你看到這裡還是不信吧 真的很愛 不用再看了 我們真的很愛英雄聯盟

bbgsoa

Push